分享下大家個倉贏最多同蝕最多嘅股票

美國鋼鐵 +30%
再生元製藥 -10%

700 +10%
9988 -18%

SQQQ SDOW
14％
淡友慘過做.....

TSLA +60%
AMD +14%

Nio + 50%
Aapl -0.05%

2013
5蚊到而家1萬股

nv你600入？定係玩option?

勁

Nio +130%
Zm -37%

再加少少賭場股 蝕一半以上 不過細細地玩下

nio我早走咗，因為有新部署
zoom我淨係炒咗次財報就冇再掂

Zoom真係好撚垃圾

冇護城河

Nvda 我都渣左好耐 唔跌但都唔識升

今日咪升咗

橫行左幾個月 我已經走曬
我認同呢隻股係有實力既

AI, Auto driving, BTC
3大概念集於一身

btw, 我指持倉

Kodk -30%

0017. -5% 笑撚死人

6969 用牛牛計法係～117% 持倉6000
蝕最多係冇因為我得一隻

講%有咩意思